凍凍地坐落人地啱啱坐完嘅位好暖好舒服

大家覺唔覺 尤其係地鐵嗰隻 直頭好似傳哂啲暖去個身體咁

間接性交

老母話坐人地啱啱坐完暖笠笠既位蘿友會生野

靚女屎忽

唔知點解，硬係覺得上一手係放過屁喺張櫈度

一打 唔洗找

我反而覺得好唔舒服, 通常會等多陣再坐

個屎忽暖暖地 即刻想屙屎